警與五毛策略：各種方法製造人少幻象，聽日吹水話人少，然後五毛不斷放負叫人放棄

劇本已寫好

然後冷嘲熱諷叫做咩都冇用

屌你咁撚樣叫冇人？

大把人

然後佢地見到呢d post會無視, 推唔上去

開花就唔存在少人

例如有

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

推呢個

永遠最悲觀睇就得
至少今日比我想像中多人

大家係街上面冇時間上連登
成堆五毛就衝入黎 散水 放負

證明對家怕人多

就算真係人多都會屈你話少

已收樓豬皮
咁叫人少

帶腦上連登
群魔亂舞

推

今日係香港人熱身，已經感到好多人！有去現場就知道！